插顯示卡開機無反應

開機到裝window都正常
之後係舊機拎張1050ti插新機
開機無畫面 但張卡風扇會轉 即係有電到
張卡無壞 插返舊機仲用到

裝左 底板driver 都係唔得
會唔會關火牛事？

求幫拖thanks

唔插張display card開唔開到機入去？

試下換第二條shot

開到 正常使用

開到正常使用 一插卡就開機無反應 咩畫面都無

火牛夠唔夠Walt數？

550w 應該夠？

夠電，

咁係點開唔到機？入唔入到bios?

我唔插卡係開到機既 上埋youtube連登都得
一插卡就黑畫面咩都無

一插卡開機黑畫面咩都無

係咪個hdmi無插落張display度

開機後 按一按鍵盤上面的大小寫切換鍵 Caps Lock 看有沒有反應.
如果鍵盤右上角大小寫切換指示燈會亮暗亮暗 就代表電腦是有開機成功

似

樓主潛左水？

有插

無插display卡 我係插底板個hdmi
有插卡就插返卡個hdmi

插左卡又開唔到機 試過插返去底板個hdmi都無野睇

我之前都試過，之後插後第二個slot就無事

有反應呀

即係開機成功左 但無野睇 hdmi插住display card架啦

換個slot/換條線？

張卡

又唔似 我插舊機係用到

得一個位插卡
線一定無事 我換返底板出hdmi又無問題

port呢？